尖沙咀亂到9彩，黑警到左

立場個cam 搖到九彩

有人口遁俾成班黑警拉咗入封鎖線

咀遁都咁大陣像

個細路講句行街jar都足左入封鎖線查佢

成班羊圍住咗堆狼狗，根本無作用

期待更多既混亂

入商場避下先

冇人，入左海港